其實我地97後法國軍真係好慘，我地係冇英國藉，我地只係法國人，只可以等死

根據國際慣例，要18歲前先可以繼承父母國藉
98 99 2000 2001 2002都已經18左
所以我明當年法國軍要背水一車
因為英國政府冇幫到法國人（97後）

當年撤退，法國人冇得走，我地唔係英國人人

你都幾愛香港
明明你遲早移民日本

我係香港人